有個後生女無戴口罩畀我怒睥到佢喊咗出嚟

跪咗喺地哭求我原諒佢，話以後唔敢

有無幫你奶？無就差啲喎

唔戴口罩嘅人無資格奶我

佢鄧你可憐

有冇 叫佢 比你砌

邊度買？無錢買 係咪要問工聯會民建聯拎？

好人好者點會冇口罩?

無得解無就無 一定個個有錢買得起38蚊一個口罩？ 好多人連25蚊個餐都食唔起

買唔到呀屌你老母

索女就Pass 俾我，等我用精液幫佢抗肺炎。

豬嘴
全民口罩日
全民gear出街所以有眼罩

夠鐘食藥喇

有冇叫佢跪低

即刻醒咗。

冇，只係响我嚴厲嘅眼神下佢自動下跪

買唔到咪無

記得覆診

好人好者點會無儲備?

你同我跪係到